「大戶屋」全日本停業 只因員工噁扮假面露鳥

日本知名連鎖定食店「大戶屋」，上月發生有3名工讀生在店內拍攝猥褻影片，噁扮假面露鳥外星人，大戶屋高層在昨日召開緊急會議，決定於本月12日全日本所有店鋪停業一天。

據《日本新聞網》報導，大戶屋在上月發生有3名工讀生在作業時間，於餐廳內拍攝猥褻影片，一名男子故意戴著面具，卻在現場露出生殖器，隨後用托盤遮住下體，影片中可以聽見與看見共有3名男女的笑聲。另外一個片段，則是一名員工在廚房內噁吐布丁。

大戶屋認為，這些猥褻影片嚴重影響店家聲譽，昨日更緊急召開高層會議，並決定在本月12日全日本店鋪停業一天，進行員工再教育、用餐環境徹底檢查等工作，力圖挽回公司聲譽。大戶屋除了為此向社會大眾道歉，也將社長與董事等5名最大高層，本月的薪水將減薪10%，並預估受到停業影響，本季財報大戶屋恐損失1億日圓(約新台幣2800萬元)。

搖撚準備

香港店呢？

高層減人工

高層忽然九折出糧

切腹

唔撚準避

第一時間諗起吉野家

想問咩叫噁吐布丁？？

ps. 好喜歡佢個鹽燒五花肉

轉頭搵人買起個三條仆街

搖滾準備

條撚好味

metoo

對比起扑野家, 算係d 咩

出得1000~1100羊時薪，點教育員工都係哂氣

真問責有腰骨過香港高官

真係睇到條j?
求片

另一篇報導有講，拎d布丁黎玩，食完扮嘔吐返出黎

此外還有另一支影片是員工在廚房內把用來賣的布丁倒進口中含著在笑，部分掉在地上。

日本嘅新一代......

大日本帝國覆亡

唔好講笑 好多都仲戇鳩過金鐘連登仔

吉野妹

1000羊係低架?咁香港個最低工資狗都不如，然後仲有人出黎話最低工資拉高物價

完全無提過要炒o個幾條員工, 即係點?

睇抖音睇得多

你地唔覺得好悲哀既咩
人地只係一個私人機構,員工做左d出醜既野就減薪罰自己
反觀香港狗鐵偷工減料都繼續厚面皮留係到

雖然香港人工真係低，但係邊個教你直接用1000yen~70hkd嚟同香港比較

攞被支那同化成功既香港 同 最自律既優秀民族比?

叫我？

屌你老母台灣狗寫嘢1999

ig story最易俾人報串，我自己都闖過兩次禍

日本好多白痴仔咁玩
咁就一世

香港得40蚊,對比下都高

有冇人有吉野家段片？想重溫

如果吉野家單野發生係日本 會點

高撚過剎你亞
同藥妝店比低少少
咁都叫低？

入撚左入撚左

集體辭職

有人會同你講 日本物價高 1000羊係好正常

真係唔覺日本物價高
自己煮野食仲可以平過香港煮野食

日本食又平過香港
住又平過香港
係得交通貴過香港
條友都on99

大日本帝國將會畀新一代玩死
唔怪抖音喺日本勁hit

1000YEN 日本至少可以夠食一餐飯有找啦

全線停業

佩服

做人唔應該向上比既咩?鬥垃圾有咩意思

租金太貴,唔可以停業

唔淨止

仲要求加薪高過通帳

睇AV睇上腦

東家唔打打西家。

得東京先有1000
出咗東京就9xx
但物價不變

仲要無福利，要交年金，保險

租又唔平

哩間野其實算唔算出名，起碼唔見佢好似松屋同吉野家咁賣廣告？

日本玩撚完
靠昭和5，60歲班廢老撐住
新果輩太佛系草食

但係去日本見到啲街邊生果都咁貴真係想知佢地係咪日日生果都食咁靚

又一單 日本仔新一代…

禮頓澳洲公司喎

日本唔同香港
日本係好多人由第一份工打到老
佢地轉工係代表你起上一間公司唔掂

日本人既習慣係靚既生果拎黎大時大節送禮架
要平既生果一樣去街市/超級市場就有

班廢老本身都瘋狂打壓後生咪由班廢老做到死

後生唔會同班廢老癲

條撚準未！

日本咁傻豬，點解唔學下香港咁9up幾句咪得
Between各位唔好同香港比較，小心被踩港，再加臭蟲論有其他國家都有類似事件，所以香港無事無問題，番工已經辛苦，我地要多d正能量，唔好認錯唔好改過，得閒搵d非洲落後國家比較下打下飛機舒服好多，再唔係間唔中搵一單半單歐美日台既衰野放大打飛機仲爽

呢啲都叫佛系草食

比起昭和阿叔攪果啲學生運動
安田講堂，安保鬥爭
呢啲直情和理非

1000交税無20%，一個月得15-16萬羊，但連登仔流哂口水

日本吉野家d廚房佬係牛肉飯加料

向上滯著到一個地步

班廢老唔作古永遠都會係咁

其實條友學搞笑藝人アキラ100%

Link?
>據《日本新聞網》報導

餐飲業去計 當返香港工時 1日10粒鐘(現實上係更多) 1星期返6日
即係1000羊 x 10hrs x 26days x 0.8 = 208,000羊
計返港紙 大概14500 但已經包埋退休保險

日本後生越嚟越低質

日本而家好多人為左po ig story同抖音做智障野

日本個情況就係年輕上流唔到
不如ON99 開開心心咁生活

寬鬆世代下既結果

唔好咁痴線啦，人地全民返五日嫁咋

咁離達爾文獎班候選人不遠了

歐洲澳洲
自己煮野食都係平過香港一大截
講緊買100 蚊港紙係夠食兩三日

有冇片link 似ig

d野食重要好靚

決定於本月12日全日本所有店鋪停業一天。

咁易停業？
試下香港？點都唔會停

片

用pt人工計全職
香港40*10*6*4=

暴動咪停

低層on9，高層減薪
香港果d就

日本做飲食係咪好好搵定d租好平
香港D集團連鎖唔好話全線,一間分店停一日都冇可能
當年扑野家事件都冇咁大動作

港豬用下佢地個on9腦啦，人地餐廳開5日，星期六日唔開，咁咪有5天工作周囉，你估香港飲食業咁咩

又要去日本，又要投訴商店六日唔開

都幾威，第日同人講我係大戶屋打份part-time錄左條片玩下咋嘛，搞到成間公司冇左一億高層減人工全線停業一日

其實狗鐵都辭左幾個高層
為抽水而妄顧事實唔理智

唔係哩個問題, 係日本人團結, 上次麥當奴咩咩福個壇野, 日本人係真係團結到一齊唔去麥當奴, 就算當時只係杯葛你兩三個月, 即刻有撚排煩.

間野好難食

返放工用定期劵，公司俾錢
你一個月搭車返工用左幾多錢

又吹奏支那

咁google 寬鬆世代，有好多相關文章，條link我只係係wiki見到有，我隨手copy過黎，我本身冇睇過的。

3條友一早比人炒左

員工露鳥拍猥褻片 大戶屋停業一天
大戶屋上個月16日在官網向社會大眾道歉後，18日仍將3名工讀生全部開除